有冇20fg 考慮緊辭職？

有冇20fg近排打算辭左份閪工佢？

但睇近排個job market 真係好冷清

要返5.5日...

就算係閪工 都捱到搵到下份先辭啦 而家時勢好難搵工

辭職抖抖再搵再諗人生方向

咩工 等開飯？
過來人話你知呢啲閪工唔好浪費時間做

大學生最少1萬5 啦 仲要番5.5日

巴打咩學歷

咁低人工返5日半
計返時薪先得5、60蚊
轉啦

12k 5日都應該唔難搵

咁閪既工你都做？

Visa批左咪辭職

20fg岩岩遞左信裸辭
16k 5日
人工同福利package叫做唔太差
但無奈自己同果度人事,環境唔太夾
做得唔太開心

咩工

想轉 不過揾到先算

係寒冬

最緊要開心！ 慢慢搵份好工

20fg 做咗兩個月辭咗
真空咗一個月 有時會覺得自己好冇用
搵到嘅工都係12k
但之前份工人事關係環境唔好
每日都要睇上司面口
同事之間唔可以有交流
覺得唔係自己預期嘅工作環境 所以走咗

一樣16k5日
人事搞到好想走

而家個市雖然好差 但係如果八大fg 既話 正常13-4K應該唔難搵到 你係搵邊類型嘅工？

fg 一年已經27k

公司請緊6日15k

唔好咁灰心 宜家有冇睇下有咩啱做呀

之前做TA 而家停課乜都冇 自己讀緊pt pgde 唔知下年實習點好 所以好煩惱應該搵返學校工定做住其他先 到下年七八月再搵學校工？

走啦
同自己講第一份工唔好太介懷
以後仲有廿幾三十年工你打
試多幾份工先知咩叫好工咩叫閪工
人事呢啲野唔夾就係唔夾
個package幾好都係咁話

邊道U grad?

諗住1月尾先交信
呢排冇咩工sd得落手

如果番緊份明知冇前途 但都高人工 人事又ok既工
而同你番工既係冇咩學歷既姐姐
應唔應該辭

人人都好想辭職
返得好唔開心 連wfh都唔開心

好認同 利申裸辭左

辭你條撚屌啊，咁嘅時勢求撚奇是撚旦有份工俾你做都執到啦你老母閪

我真係好撚鐘意返工

11500都做

加5舊 屌
5舊買你傻仔咋

20fg 17k 大bank做垃圾工
就諗住辭職

不如做譚仔哥哥好過

11.5

咁高人工都走？

移民

中學FG?

咁你咪撚嫌三嫌四啦

我20fg 20k 中型bank bo想辭職
想轉做fo

咩post? IT？

risk middle office嚟喔

咪又係做埋啲無聊野
Ching咩dept

師兄 你一出黎就收呢個價 係要咁咖啦
食得鹹魚抵得渴呀

20 fg仲做緊pt覺得自己好廢

重未計長短/六天工作 落地盤身水身汗

有其他發展方向？

未搵到full time 定點解？
當比時間自己沉澱下 加油

未揾到唯有做住先，多謝

裸辭後即刻搵到份即番嘅

fg17k 5.5days都想裸辭了

做consultant 啦，辛苦少少但學到野

咁低人工點都辭啦

mc喎連登仔最中意嘅mc喎
點解唔做呀

Fg 第一份工得15k 5.5daya都係咁 慣左就得不過我做左一個月就轉左工

有得揀搵份政府工好過，香港nursing 真心唔係人做，master轉行完而家每日想quit

同一個價唔洗ot
番5日都大把啦

有冇人做緊 leasing

32k

咩行業可以11.5K返5日半咁勁???
如果普通clerk就搵到工就閃
我19fg已經第二份工

支持

點解quit?

人事壓力好大，成日奶嘢，同埋我果行就算轉工人工都唔會減

冇話幾耐既
頂到影響健康就走得
一般半年可落cv

intern都唔止11.5k 仲要返5日

轉工既話會唔會講自己上一份工做得一個月？定係話冇翻過工好啲

冇講呀 我都係有新offer係手先quit

20fg 冇12k做com sec
返左幾日
諗緊係咪要轉行

12k都無返5.5日

做譚仔好過啦

same bro

巴打返緊咩

PT sale

Ching我都fg，想裸辭但心大心細，留tg傾？

真心想轉工 依家都係做緊garment 文員有2年經驗

sub con 5day 半 冇長短週日日ot我都想走

HSBC Customer Care Officer😊

傻閪先做consultant